# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Kunhui Chih <quinn.chih@gmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: subsurface\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-14 21:53-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2013-07-05 07:30+0000\n"
"Last-Translator: Kunhui Chih <quinn.chih@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/subsurface/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: gtk-gui.c:1179
msgid ""
"\n"
"No Events\n"
msgstr "\n無事件\n"

#: statistics-gtk.c:94
msgctxt "Stats"
msgid " > Month"
msgstr "> 月"

#: webservice.c:289
msgid " Download"
msgstr "下載"

#: download-dialog.c:385
msgid " Please select dive computer and device. "
msgstr "請選擇潛水電腦與連結的裝置"

#: profile.c:429
msgctxt "Starts with space!"
msgid " begin"
msgstr "開始"

#: profile.c:430
msgctxt "Starts with space!"
msgid " end"
msgstr "結束"

#: statistics-gtk.c:92
msgid "#"
msgstr "#"

#: print.c:267 print.c:326
#, c-format
msgid "%.*f %s"
msgstr "%.*f %s"

#: print.c:344
#, c-format
msgid "%.*f %s\n"
msgstr "%.*f %s\n"

#: statistics-gtk.c:170 statistics-gtk.c:396 statistics-gtk.c:498
#: statistics-gtk.c:500 statistics-gtk.c:502
#, c-format
msgid "%.*f %s/min"
msgstr "%.*f %s/min"

#: planner.c:589
#, c-format
msgid "%.0f%s of %s\n"
msgstr "%.0f%s of %s\n"

#. ++GETTEXT 80 chars: lead text ("" or localized "Dive #%d - ") weekday,
#. monthname, day, year, hour, min
#: print.c:88
#, c-format
msgid "%1$s%2$s, %3$s %4$d, %5$d   %6$d:%7$02d"
msgstr "%1$s%2$s, %3$s %4$d, %5$d   %6$d:%7$02d"

#. ++GETTEXT 160 chars: weekday, monthname, day, year, hour, min
#: print.c:566
#, c-format
msgid "%1$s, %2$s %3$d, %4$d   %5$dh%6$02d"
msgstr "%1$s, %2$s %3$d, %4$d %5$dh%6$02d"

#. ++GETTEXT 60 char buffer weekday, monthname, day of month, year, hour:min
#: divelist.c:565
#, c-format
msgid "%1$s, %2$s %3$d, %4$d %5$02d:%6$02d"
msgstr "%1$s, %2$s %3$d, %4$d %5$02d:%6$02d"

#. ++GETTEXT 80 chars: weekday, monthname, day, year, hour, min
#: statistics-gtk.c:349
#, c-format
msgid "%1$s, %2$s %3$d, %4$d %5$2d:%6$02d"
msgstr "%1$s, %2$s %3$d, %4$d %5$2d:%6$02d"

#: print.c:582 statistics-gtk.c:356
#, c-format
msgid "%d min"
msgstr "%d min"

#: statistics.c:204
#, c-format
msgid "%dd %dh %dmin"
msgstr "%dd %dh %dmin"

#: statistics.c:206
#, c-format
msgid "%dh %dmin"
msgstr "%dh %dmin"

#: print.c:322
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: profile.c:2191
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"CNS:%u%%"
msgstr "%s\nCNS:%u%%"

#: profile.c:2159
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Calculated ceiling %.0f %s"
msgstr "%s\n計算的深度 %.0f %s"

#: profile.c:2175
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Deco:%umin @ %.0f %s"
msgstr "%s\nDeco:%umin @ %.0f %s"

#: profile.c:2178
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Deco:unkn time @ %.0f %s"
msgstr "%s\nDeco:時間未知 @ %.0f %s"

#: profile.c:2215
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"EAD:%d%s\n"
"END:%d%s\n"
"EADD:%d%s"
msgstr "%s\nEAD:%d%s\nEND:%d%s\nEADD:%d%s"

#: profile.c:2184
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"In deco"
msgstr "%s\n減壓中"

#: profile.c:2208
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"MOD:%d%s"
msgstr "%s\nMOD:%d%s"

#: profile.c:2187
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"NDL:%umin"
msgstr "%s\nNDL:%umin"

#: profile.c:2149
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"P:%d %s"
msgstr "%s\nP:%d %s"

#: profile.c:2167
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Safetystop:%umin @ %.0f %s"
msgstr "%s\n安全停留:%umin @ %.0f %s"

#: profile.c:2170
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Safetystop:unkn time @ %.0f %s"
msgstr "%s\n安全停留:未知時間 @ %.0f %s"

#: planner.c:509
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Subsurface dive plan\n"
"based on GFlow = %.0f and GFhigh = %.0f\n"
"\n"
msgstr "%s\nSubsurface 潛水計畫\n以 GFlow = %.0f and GFhigh = %.0f 為基礎\n\n"

#: profile.c:2154
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"T:%.1f %s"
msgstr "%s\nT:%.1f %s"

#: profile.c:2203
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"pHe:%.2fbar"
msgstr "%s\npHe:%.2fbar"

#: profile.c:2199
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"pN%s:%.2fbar"
msgstr "%s\npN%s:%.2fbar"

#: profile.c:2195
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"pO%s:%.2fbar"
msgstr "%s\npO%s:%.2fbar"

#: gtk-gui.c:2101
#, c-format
msgid "%s event at %d:%02u"
msgstr "%s 事件於 %d:%02u"

#: divelist-gtk.c:1370
#, c-format
msgid "%s: Response from divelogs.de"
msgstr "%s: 從 divelogs.de 的回應"

#: dive.c:921
#, c-format
msgid "(%s) or (%s)"
msgstr "(%s) 或 (%s)"

#: info-gtk.c:489
msgid "(click to edit date/time)"
msgstr "(鍵入來編輯日期/時間)"

#: info-gtk.c:491
msgid "(click to edit date/time/depth)"
msgstr "(鍵入來編輯日期/時間/深度)"

#: statistics.c:265
#, c-format
msgid "(no dives)"
msgstr "(無潛水)"

#: gtk-gui.c:2373
msgid "(nothing)"
msgstr "(無)"

#: planner-gtk.c:410
msgid "0.6 cuft/min"
msgstr "0.6 cuft/min"

#: planner-gtk.c:409
msgid "0.7 cuft/min"
msgstr "0.7 cuft/min"

#: planner-gtk.c:415
msgid "17 l/min"
msgstr "17 l/min"

#: print.c:956
msgid "2 dives per page"
msgstr "每頁 2 支潛水"

#: uemis-downloader.c:590
msgid "2 pcs full suit"
msgstr "2 件式防寒衣"

#: planner-gtk.c:414
msgid "20 l/min"
msgstr "20 l/min"

#: gtk-gui.c:989
msgid "3m increments for calculated ceiling"
msgstr "計算深度每單位增加 3m"

#: print.c:952
msgid "6 dives per page"
msgstr "每頁 6 支潛水"

#: planner-gtk.c:346
msgid ""
"<small>Add segments below.\n"
"Each line describes part of the planned dive.\n"
"An entry with depth, time and gas describes a segment that ends at the given depth, takes the given time (if relative, e.g. '+3:30') or ends at the given time (if absolute e.g '@5:00', 'runtime'), and uses the given gas.\n"
"An empty gas means 'use previous gas' (or AIR if no gas was specified).\n"
"An entry that has a depth and a gas given but no time is special; it informs the planner that the gas specified is available for the ascent once the depth given has been reached.\n"
"CC SetPoint specifies CC (rebreather) dives, leave empty for OC.</small>\n"
msgstr "<small>下方添加資訊. \n每一行皆描述了計劃潛水的一部分. \n每一進入點的深度, 時間和使用氣瓶, 代表著在設定的交換氣瓶深度, 經過的相對時間 (相對應差別, 舉例 '+3:30'), 或使用確切結束的時間 (絕對時間, 例如'@5:00', '運行時間'), 和所使用的氣瓶種類. \n若氣體欄位空白, 表示 '使用前一氣源' (或如果沒有氣體被設定時, 則為AIR).\n如果一進入點有設定深度與氣源, 但並沒有設定時間, 表示計畫是設定此氣瓶可於到達深度後, 繼續上升時使用.\nCC 設定點為 CC (密閉循環式) 潛水使用, OC 請保持空白.</small>\n"

#: planner-gtk.c:272
msgid "AIR"
msgstr "AIR"

#: gtk-gui.c:1273 gtk-gui.c:1626
msgid "About Subsurface"
msgstr "關於 Subsurface"

#: gtk-gui.c:2116
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: gtk-gui.c:1618
msgid "Add Dive..."
msgstr "增加潛水..."

#: gtk-gui.c:2170
msgid "Add bookmark event here"
msgstr "在此處增加一書籤事件"

#: divelist-gtk.c:1662
msgid "Add dive"
msgstr "增加潛水"

#: gtk-gui.c:2165
msgid "Add gas change event here"
msgstr "在此處增加氣瓶更換事件"

#: equipment.c:633
#, c-format
msgid "Add gaschange event at %d:%02u"
msgstr "在 %d:%02u 增加氣瓶交換事件"

#: divelist-gtk.c:1781
msgid "Add to trip above"
msgstr "加入上方旅程"

#: planner-gtk.c:434
msgid "Add waypoint"
msgstr "增加路徑點"

#: statistics-gtk.c:608
msgid "Air Press"
msgstr "氣壓"

#: statistics-gtk.c:607
msgid "Air Temp"
msgstr "氣溫"

#: info-gtk.c:590
#, c-format
msgid "Air Temp in %s"
msgstr "氣溫 %s"

#: download-dialog.c:403
msgid "Always prefer downloaded dive"
msgstr "總是保留已下載的潛水(已下載的潛水不進行同步)"

#: main.c:73
msgid "Apr"
msgstr "4月"

#: main.c:74
msgid "Aug"
msgstr "8月"

#: gtk-gui.c:1640
msgid "Autogroup"
msgstr "自動分組"

#: equipment.c:642
msgid "Available gases"
msgstr "可用氣瓶"

#: statistics-gtk.c:100
msgctxt "Depth"
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: statistics-gtk.c:97
msgctxt "Duration"
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: statistics-gtk.c:103
msgctxt "SAC"
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: statistics-gtk.c:106
msgctxt "Temp"
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: statistics-gtk.c:562 statistics-gtk.c:599
msgid "Avg Depth"
msgstr "平均深度"

#: info-gtk.c:932
#, c-format
msgid "Avg Depth (%s):"
msgstr "平均深度 (%s):"

#: statistics-gtk.c:570
msgid "Avg SAC"
msgstr "平均 SAC"

#: statistics-gtk.c:545
msgid "Avg Temp"
msgstr "平均水溫"

#: statistics-gtk.c:552
msgid "Avg Time"
msgstr "平均時間"

#: profile.c:426
#, c-format
msgid "Bailing out to OC"
msgstr "跳脫至 OC"

#: gtk-gui.c:780
msgid "Bar"
msgstr "Bar"

#: info-gtk.c:576 info-gtk.c:1005 print.c:503
msgid "Buddy"
msgstr "潛伴"

#: planner-gtk.c:301
msgid "CC SetPoint"
msgstr "密閉式循環設定點"

#: planner.c:131
#, c-format
msgid "Can't find gas %d/%d"
msgstr "無法找到氣源 %d/%d"

#: parse-xml.c:1944
#, c-format
msgid "Can't open stylesheet (%s)/%s"
msgstr "無法開啟樣板 (%s)/%s"

#: uemis-downloader.c:932
msgid "Cancelled, exiting cleanly..."
msgstr "取消，清空離開..."

#: libdivecomputer.c:757
msgid "Cancelled..."
msgstr "取消..."

#: equipment.c:621
msgid "Cannot add gas change"
msgstr "無法增加氣瓶更換"

#: webservice.c:29
msgid "Cannot parse response!"
msgstr "回覆無法解析!"

#: gtk-gui.c:790
msgid "Celsius"
msgstr "攝氏"

#: gtk-gui.c:680
msgid "Choose Default XML File"
msgstr "選取預設的XML檔案"

#: gtk-gui.c:2275
msgid "Choose XML Files To Import Into Current Data File"
msgstr "選擇欲匯入的XML檔案, 匯入至目前使用的資料檔"

#: gtk-gui.c:1611
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: divelist-gtk.c:1799
msgid "Collapse all"
msgstr "全部摺疊"

#: webservice.c:121
msgid "Connecting..."
msgstr "連結..."

#: webservice.c:25
msgid "Connection Error: "
msgstr "連結錯誤:"

#: divelist-gtk.c:1771
msgid "Create new trip above"
msgstr "設定為新的旅程"

#: gtk-gui.c:786
msgid "CuFt"
msgstr "CuFt"

#: divelist-gtk.c:820 gtk-gui.c:810
msgid "Cyl"
msgstr "氣瓶"

#: equipment.c:982 equipment.c:1093 print.c:201
msgid "Cylinder"
msgstr "氣瓶"

#: planner.c:192
msgid "Cylinder for planning"
msgstr "計畫氣瓶"

#: equipment.c:1603
msgid "Cylinders"
msgstr "氣瓶"

#: profile.c:2145
#, c-format
msgid "D:%.1f %s"
msgstr "D:%.1f %s"

#: planner-gtk.c:359
msgid ""
"DISCLAIMER / WARNING: THIS IS A NEW IMPLEMENTATION OF THE BUHLMANN ALGORITHM"
" AND A DIVE PLANNER IMPLEMENTION BASED ON THAT WHICH HAS RECEIVED ONLY A "
"LIMITED AMOUNT OF TESTING. WE STRONGLY RECOMMEND NOT TO PLAN DIVES SIMPLY "
"BASED ON THE RESULTS GIVEN HERE."
msgstr "免責聲明 / 警告: 這是使用新發展的 BUHLMANN 演算法, 且使用的潛水計畫僅經過有限次數的測試. 我們強烈建議不要直接使用此處模擬結果做為計畫.  "

#: parse-xml.c:1829
#, c-format
msgid "Database connection failed '%s'.\n"
msgstr "資料庫連結錯誤 '%s' .\n"

#: parse-xml.c:1836
#, c-format
msgid "Database query failed '%s'.\n"
msgstr "資料庫要求錯誤 '%s' .\n"

#: parse-xml.c:1794
#, c-format
msgid "Database query get_events failed.\n"
msgstr "資料庫讀取 get_events 失敗.\n"

#: divelist-gtk.c:813 print.c:502 statistics-gtk.c:590
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: info-gtk.c:824
msgid "Date and Time"
msgstr "日期與時間"

#: info-gtk.c:834
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: main.c:74
msgid "Dec"
msgstr "12月"

#: gtk-gui.c:852
msgid "Default XML Data File"
msgstr "預設的XML資料檔"

#: gtk-gui.c:1558
msgid "Delete a dive computer information entry"
msgstr "刪除該潛水電腦資訊連結"

#: divelist-gtk.c:1289 divelist-gtk.c:1340 divelist-gtk.c:1647
msgid "Delete dive"
msgstr "刪除此潛水"

#: divelist-gtk.c:1291 divelist-gtk.c:1646
msgid "Delete dives"
msgstr "刪除潛水"

#: print.c:502 statistics-gtk.c:92
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: uemis.c:222
msgid "Depth Limit Exceeded"
msgstr "超過深度限制"

#: gtk-gui.c:774
msgid "Depth:"
msgstr "深度:"

#: gtk-gui.c:1517
msgid "Device Id"
msgstr "裝置Id"

#: download-dialog.c:341
msgid "Device or mount point"
msgstr "裝置或連接處"

#: gtk-gui.c:847
msgid "Display invalid dives"
msgstr "顯示無效的潛水記錄"

#. ++GETTEXT 80 char buffer: dive nr, weekday, month, day, year, hour, min
#. <trailing text>
#: info.c:88
#, c-format
msgid "Dive #%1$d - %2$s %3$02d/%4$02d/%5$04d at %6$d:%7$02d %8$s"
msgstr "潛水 #%1$d - %2$s %3$02d/%4$02d/%5$04d 於 %6$d:%7$02d %8$s"

#: info.c:130 print.c:83
#, c-format
msgid "Dive #%d - "
msgstr "潛水 #%d - "

#: libdivecomputer.c:436
#, c-format
msgid "Dive %d: %s %d %04d"
msgstr "潛水 %d: %s %d %04d"

#: gtk-gui.c:2355
msgid "Dive Computer Nickname"
msgstr "潛水電腦別名"

#: gtk-gui.c:1861 info-gtk.c:705 statistics-gtk.c:581
msgid "Dive Info"
msgstr "潛水資訊"

#: gtk-gui.c:1853
msgid "Dive Notes"
msgstr "潛水筆記"

#: planner-gtk.c:370
msgid "Dive Plan - THIS IS JUST A SIMULATION; DO NOT USE FOR DIVING"
msgstr "潛水計畫 - 此程式僅提供模擬; 請勿用於實際潛水"

#: info-gtk.c:597 statistics-gtk.c:623
msgid "Dive Tags"
msgstr "潛水標籤"

#: statistics-gtk.c:591
msgid "Dive Time"
msgstr "潛水時間"

#: uemis.c:228
msgid "Dive Time Alert"
msgstr "潛水時間警告"

#: uemis.c:226
msgid "Dive Time Info"
msgstr "潛水時間資訊"

#: download-dialog.c:300
msgid "Dive computer vendor and product"
msgstr "潛水電腦的廠商與產品"

#: libdivecomputer.c:681
msgid "Dive data import error"
msgstr "匯入潛水資料錯誤"

#: gps.c:214
msgid "Dive locations"
msgstr "潛水位置"

#: info-gtk.c:575
msgid "Dive master"
msgstr "潛導"

#: planner-gtk.c:392
msgid "Dive starts when?"
msgstr "潛水開始時間"

#: print.c:502
msgid "Dive#"
msgstr "潛水編號#"

#: gtk-gui.c:835
msgid "Divelist Font"
msgstr "潛水表單字型"

#: info-gtk.c:1004
msgid "Divemaster"
msgstr "導潛"

#: statistics-gtk.c:542
msgid "Dives"
msgstr "潛水"

#: gtk-gui.c:1622
msgid "Dives Locations"
msgstr "潛點位置"

#: download-dialog.c:376
msgid "Download From Dive Computer"
msgstr "從潛水電腦進行下載"

#: gtk-gui.c:1616
msgid "Download From Dive Computer..."
msgstr "從潛水電腦進行下載..."

#: webservice.c:260
msgid "Download From Web Service"
msgstr "自網路服務進行下載"

#: gtk-gui.c:1617
msgid "Download From Web Service..."
msgstr "自網路服務進行下載..."

#: webservice.c:31
msgid "Download Success!"
msgstr "下載成功!"

#: print.c:502 statistics-gtk.c:92
msgid "Duration"
msgstr "時間"

#: info-gtk.c:911
msgid "Duration (min)"
msgstr "時間 (min)"

#: info.c:312
msgid "E"
msgstr "E"

#: planner.c:96
#, c-format
msgid "EAN%d"
msgstr "EAN%d"

#: planner-gtk.c:273
msgid "EAN32"
msgstr "EAN32"

#: planner-gtk.c:274
msgid "EAN36"
msgstr "EAN36"

#: info-gtk.c:99
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: gtk-gui.c:1632
msgid "Edit Device Names"
msgstr "編輯裝置名稱"

#: gtk-gui.c:1490
msgid "Edit Dive Computer Nicknames"
msgstr "編輯潛水電腦別名"

#: info-gtk.c:659
msgid "Edit Trip Info"
msgstr "編輯旅程資訊"

#: divelist-gtk.c:1670
msgid "Edit Trip Summary"
msgstr "編輯旅程簡介"

#: gtk-gui.c:1550
msgid ""
"Edit a dive computer nickname by double-clicking it in the relevant nickname"
" field"
msgstr "在相關連的別名欄位, 以雙按來編輯潛水電腦名稱"

#: divelist-gtk.c:1644
msgid "Edit dive"
msgstr "編輯潛水"

#: divelist-gtk.c:1703 divelist-gtk.c:1745
msgid "Edit dive date/time"
msgstr "編輯潛水日期/時間"

#: divelist-gtk.c:1643
msgid "Edit dives"
msgstr "潛水編輯"

#: info-gtk.c:535
msgid "Edit multiple dives"
msgstr "多支潛水編輯"

#: info-gtk.c:369
msgid "Edit trip summary"
msgstr "編輯旅程概要"

#: gtk-gui.c:1172
msgid "Enable / Disable Events"
msgstr "啟動/關閉事件"

#: gtk-gui.c:1136
msgid "Enable / Disable Tags"
msgstr "啟動/關閉標籤"

#: equipment.c:1013 equipment.c:1520
msgid "End"
msgstr "結束"

#: planner-gtk.c:298
msgid "Ending Depth"
msgstr "結束深度"

#: webservice.c:275
msgid ""
"Enter a user identifier and press 'Download'. Once the download is complete "
"you can press 'Apply' if you wish to apply the changes."
msgstr "輸入使用者Id, 按下\"下載\". 當下載成功後, 如果想要使用這些變動, 則按下\"套用\"."

#: gtk-gui.c:1857 info-gtk.c:644
msgid "Equipment"
msgstr "裝備"

#: divelist-gtk.c:1370
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: libdivecomputer.c:471
msgid "Error obtaining water salinity"
msgstr "得到錯誤的海水鹽度"

#: libdivecomputer.c:419
msgid "Error parsing the datetime"
msgstr "日期時間解析錯誤"

#: libdivecomputer.c:441
msgid "Error parsing the divetime"
msgstr "潛水時間解析錯誤"

#: libdivecomputer.c:480
msgid "Error parsing the gas mix"
msgstr "混合氣體解析錯誤"

#: libdivecomputer.c:461
msgid "Error parsing the gas mix count"
msgstr "混合氣體數量解析錯誤"

#: libdivecomputer.c:451
msgid "Error parsing the maxdepth"
msgstr "最大深度解析錯誤"

#: libdivecomputer.c:488
msgid "Error parsing the samples"
msgstr "樣本解析錯誤"

#: libdivecomputer.c:677
msgid "Error registering the cancellation handler."
msgstr "錯誤的註冊取消程序."

#: libdivecomputer.c:410
msgid "Error registering the data"
msgstr "錯誤的登錄資料"

#: libdivecomputer.c:672
msgid "Error registering the event handler."
msgstr "錯誤的註冊程序."

#: libdivecomputer.c:645
#, c-format
msgid "Event: systime=%<PRId64>, devtime=%u\n"
msgstr "事件: systime=%<PRId64>, devtime=%u\n"

#: libdivecomputer.c:622
msgid "Event: waiting for user action"
msgstr "事件: 等待使用者動作"

#: divelist-gtk.c:1795
msgid "Expand all"
msgstr "全部展開"

#: divelist-gtk.c:1524
msgid "Export As UDDF File"
msgstr "匯出成 UDDF 檔案"

#: gtk-gui.c:1614
msgid "Export UDDF..."
msgstr "匯出 UDDF..."

#: divelist-gtk.c:1649
msgid "Export dive(s) to UDDF"
msgstr "匯出(多支)潛水到 UDDF"

#: gtk-gui.c:791
msgid "Fahrenheit"
msgstr "華氏"

#: gtk-gui.c:122
#, c-format
msgid "Failed to open %i files."
msgstr "無法開啟檔案 %i ."

#: parse-xml.c:1594
#, c-format
msgid "Failed to parse '%s'"
msgstr "無法解析訊息 '%s'"

#: parse-xml.c:1593
#, c-format
msgid "Failed to parse '%s'.\n"
msgstr "無法解析訊息 '%s' .\n"

#: file.c:276
#, c-format
msgid "Failed to read '%s'"
msgstr "無法讀取 '%s'"

#: file.c:272
#, c-format
msgid "Failed to read '%s'.\n"
msgstr "無法讀取 '%s' .\n"

#: main.c:73
msgid "Feb"
msgstr "2月"

#: gtk-gui.c:776
msgid "Feet"
msgstr "英呎"

#: gtk-gui.c:1601
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: gtk-gui.c:1604
msgid "Filter"
msgstr "篩選器"

#: download-dialog.c:397
msgid "Force download of all dives"
msgstr "強制下載所有潛水記錄"

#: main.c:64
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#: gtk-gui.c:1007
msgid "GFhigh"
msgstr "GFhigh"

#: planner-gtk.c:426
msgid "GFhigh for plan"
msgstr "計畫 GFhigh"

#: gtk-gui.c:997
msgid "GFlow"
msgstr "GFlow"

#: planner-gtk.c:425
msgid "GFlow for plan"
msgstr "計畫 GFlow"

#: info-gtk.c:555
msgid "GPS (WGS84 or GPS format)"
msgstr "GPS (WGS84或GPS格式)"

#. ++GETTEXT Gas Used is amount used
#: print.c:203
msgid "Gas Used"
msgstr "使用氣體"

#: statistics-gtk.c:617
msgctxt "Amount"
msgid "Gas Used"
msgstr "使用氣體"

#: planner-gtk.c:300
msgctxt "Type of"
msgid "Gas Used"
msgstr "使用氣體"

#: planner.c:578
#, c-format
msgid "Gas consumption:\n"
msgstr "氣體消耗:\n"

#: equipment.c:1023 print.c:201
msgid "Gasmix"
msgstr "氣體混合"

#: gtk-gui.c:767
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: gtk-gui.c:1606
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: webservice.c:296
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: gtk-gui.c:1613
msgid "Import File(s)..."
msgstr "匯入(多)檔案..."

#: divelist-gtk.c:1370 gtk-gui.c:1630
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: uemis-downloader.c:769
msgid "Init Communication"
msgstr "初始化通訊"

#: gtk-gui.c:1635
msgid "Input Plan"
msgstr "輸入計畫"

#: planner-gtk.c:145
#, c-format
msgid "Invalid depth - could not parse \"%s\""
msgstr "深度錯誤 - 無法解析 \"%s\""

#: planner-gtk.c:147
msgid "Invalid depth - values deeper than 400m not supported"
msgstr "深度錯誤 - 無法支持超過400m的深度計算"

#: planner-gtk.c:118
#, c-format
msgid "Invalid gas for row %d"
msgstr "第 %d 列氣瓶設定錯誤"

#: planner-gtk.c:207
msgid "Invalid starttime"
msgstr "開始時間錯誤"

#: webservice.c:27
msgid "Invalid user identifier!"
msgstr "錯誤的使用者Id!"

#. ++GETTEXT: these are three letter months - we allow up to six code bytes
#: main.c:73
msgid "Jan"
msgstr "1月"

#: main.c:74
msgid "Jul"
msgstr "7月"

#: main.c:73
msgid "Jun"
msgstr "6月"

#: planner-gtk.c:398
msgid "Last stop at 20 Feet"
msgstr "最後於 20 英呎停留"

#: planner-gtk.c:396
msgid "Last stop at 6 Meters"
msgstr "最後於 6 米停留"

#: print.c:985
msgid "Layout Options"
msgstr "版面設定"

#: gtk-gui.c:1279
msgid "Linus Torvalds, Dirk Hohndel, and others, 2011, 2012, 2013"
msgstr "Linus Torvalds, Dirk Hohndel與其他, 2011, 2012, 2013"

#: gtk-gui.c:1628
msgid "List"
msgstr "列表"

#: gtk-gui.c:785
msgid "Liter"
msgstr "Liter"

#: divelist-gtk.c:825 info-gtk.c:374 info-gtk.c:550 info-gtk.c:999 print.c:503
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: gtk-gui.c:1602
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: statistics-gtk.c:99
msgctxt "Duration"
msgid "Longest"
msgstr "最長"

#: statistics-gtk.c:553
msgid "Longest Dive"
msgstr "最長潛水"

#: uemis.c:236
msgid "Low Battery Alert"
msgstr "電池低電量警示"

#: uemis.c:234
msgid "Low Battery Warning"
msgstr "電池低電量提醒"

#: gtk-gui.c:862
msgid "Map provider"
msgstr "地圖供應者"

#: main.c:73
msgid "Mar"
msgstr "3月"

#: divelist-gtk.c:1718 divelist-gtk.c:1720
msgid "Mark invalid"
msgstr "無效的標示"

#: gps.c:53
msgid "Mark location here"
msgstr "標示此位置"

#: divelist-gtk.c:1716
msgid "Mark valid"
msgstr "有效的標示"

#: uemis.c:230
msgid "Marker"
msgstr "標記"

#: print.c:502
msgid "Master"
msgstr "專長"

#: uemis.c:224
msgid "Max Deco Time Warning"
msgstr "最大減壓時間提醒"

#: statistics-gtk.c:560 statistics-gtk.c:598
msgid "Max Depth"
msgstr "最大深度"

#: info-gtk.c:921
#, c-format
msgid "Max Depth (%s):"
msgstr "最大深度 (%s)"

#: statistics-gtk.c:568
msgid "Max SAC"
msgstr "最大 SAC"

#: statistics-gtk.c:543
msgid "Max Temp"
msgstr "最高溫度"

#: print.c:109
#, c-format
msgid ""
"Max depth: %.*f %s\n"
"Duration: %d min\n"
"%s"
msgstr "最大深度: %.*f %s\n時間: %d min\n%s"

#: print.c:377
#, c-format
msgid "Max. CNS"
msgstr "最大 CNS"

#: equipment.c:1518
msgid "MaxPress"
msgstr "最大壓力"

#: statistics-gtk.c:102
msgctxt "Depth"
msgid "Maximum"
msgstr " 最大"

#: statistics-gtk.c:105
msgctxt "SAC"
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: statistics-gtk.c:108
msgctxt "Temp"
msgid "Maximum"
msgstr "最高"

#: main.c:73
msgid "May"
msgstr "5月"

#: divelist-gtk.c:1635
msgid "Merge dives"
msgstr "合併潛水"

#: divelist-gtk.c:1678
msgid "Merge trip with trip above"
msgstr "與上方旅程合併"

#: divelist-gtk.c:1688
msgid "Merge trip with trip below"
msgstr "與下方旅程合併"

#: gtk-gui.c:775
msgid "Meter"
msgstr "公尺"

#: statistics-gtk.c:561
msgid "Min Depth"
msgstr "最小深度"

#: statistics-gtk.c:569
msgid "Min SAC"
msgstr "最小 SAC"

#: statistics-gtk.c:544
msgid "Min Temp"
msgstr "最低溫度"

#: statistics-gtk.c:101
msgctxt "Depth"
msgid "Minimum"
msgstr "最小"

#: statistics-gtk.c:104
msgctxt "SAC"
msgid "Minimum"
msgstr "最小"

#: statistics-gtk.c:107
msgctxt "Temp"
msgid "Minimum"
msgstr "最低"

#: gtk-gui.c:841
msgid "Misc. Options"
msgstr "其餘選項"

#: gtk-gui.c:1512
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: main.c:64
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#: gtk-gui.c:1275
msgid "Multi-platform divelog software in C"
msgstr "以C語言建立，跨平台潛水日誌軟體"

#: info.c:311
msgid "N"
msgstr "N"

#: gtk-gui.c:1607
msgid "New"
msgstr "建立"

#: gtk-gui.c:1227
msgid "New starting number"
msgstr "新的開始編號"

#: gtk-gui.c:1634
msgid "Next DC"
msgstr "下一個 DC"

#: gtk-gui.c:1522 gtk-gui.c:2377
msgid "Nickname"
msgstr "別名"

#: uemis.c:232
msgid "No Tank Data"
msgstr "無氣瓶資料"

#: equipment.c:627
msgid "No cylinders listed for this dive."
msgstr "此次潛水無氣瓶記錄."

#: info-gtk.c:379 info-gtk.c:635 info-gtk.c:1013
msgid "Notes"
msgstr "筆記"

#: print.c:1025
#, c-format
msgid "Notes height (%d%% - %d%%)"
msgstr "潛水筆記欄位高度 (%d%% - %d%%)"

#: print.c:1003
msgid "Notes on top"
msgstr "潛水筆記在上方"

#: main.c:74
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#: libdivecomputer.c:153
msgid "OLF"
msgstr "OLF"

#: divelist-gtk.c:823 gtk-gui.c:878 print.c:361 statistics-gtk.c:615
#, c-format
msgid "OTU"
msgstr "OTU"

#: main.c:74
msgid "Oct"
msgstr "10月"

#: libdivecomputer.c:770
msgid "Odd pthread error return"
msgstr "PThread 線程錯誤"

#: gtk-gui.c:1569
msgid "Ok to delete the selected entry?"
msgstr "確認刪除選擇的連結?"

#: gtk-gui.c:1127
msgid "Only display dives with these tags:"
msgstr "只顯示有這些標籤的潛水:"

#: gtk-gui.c:291
msgid "Open File"
msgstr "開啟檔案"

#: gtk-gui.c:1608
msgid "Open..."
msgstr "開啟..."

#: print.c:995
msgid "Ordering"
msgstr "順序"

#: print.c:1024
#, c-format
msgid "Other data height (%d%% - %d%%)"
msgstr "其餘資料欄位的高度 (%d%% - %d%%)"

#: print.c:173
#, c-format
msgid "Oxygen"
msgstr "氧氣"

#: libdivecomputer.c:153
msgid "PO2"
msgstr "PO2"

#: uemis.c:210
msgid "PO2 Ascend Alarm"
msgstr "PO2 上升警告"

#: uemis.c:208
msgid "PO2 Ascend Warning"
msgstr "PO2 上升提醒"

#: uemis.c:205
msgid "PO2 Green Warning"
msgstr "PO2 提醒"

#: gtk-gui.c:781
msgid "PSI"
msgstr "PSI"

#: webservice.c:341
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: info-gtk.c:565
msgid "Pick on map"
msgstr "地圖上選取"

#: gtk-gui.c:1605
msgid "Planner"
msgstr "計畫"

#: webservice.c:327
msgid ""
"Please enter your userid and password for divelogs.de. The selected dives "
"will be added to your account"
msgstr "請輸入你的 divelogs.de 使用者Id與密碼, 所選擇的潛水記錄會新增到你的帳戶"

#: gtk-gui.c:752
msgid "Preferences"
msgstr "環境設定"

#: gtk-gui.c:1619
msgid "Preferences..."
msgstr "環境設定..."

#: equipment.c:1002 equipment.c:1008
msgid "Pressure"
msgstr "壓力"

#: gtk-gui.c:779
msgid "Pressure:"
msgstr "壓力:"

#: gtk-gui.c:1633
msgid "Prev DC"
msgstr "上一個 DC"

#: print.c:989
msgid "Print in color"
msgstr "彩色列印"

#: print.c:978
msgid "Print only selected dives"
msgstr "只列印所選擇的潛水"

#: print.c:974
msgid "Print selection"
msgstr "列印選擇"

#: print.c:939 print.c:946
msgid "Print type"
msgstr "列印類型"

#: gtk-gui.c:1612
msgid "Print..."
msgstr "列印..."

#: gtk-gui.c:1629
msgid "Profile"
msgstr "潛水記錄"

#: gtk-gui.c:888
msgid "Profile Settings"
msgstr "潛水記錄設定"

#: print.c:1023
#, c-format
msgid "Profile height (%d%% - %d%%)"
msgstr "潛水記錄欄位高度 (%d%% - %d%%)"

#: print.c:1000
msgid "Profile on top"
msgstr "潛水記錄在上方"

#: gtk-gui.c:1625
msgid "Quit"
msgstr "結束"

#: uemis.c:218
msgid "RGT Alert"
msgstr "RGT 警告"

#: uemis.c:216
msgid "RGT Warning"
msgstr "RGT 提醒"

#: info-gtk.c:581 info-gtk.c:1010
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: uemis-downloader.c:364
#, c-format
msgid "Reading %s %s"
msgstr "讀取%s %s"

#: gtk-gui.c:2142
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: divelist-gtk.c:1205 divelist-gtk.c:1693
msgid "Remove Trip"
msgstr "移除旅程"

#: divelist-gtk.c:1789
msgid "Remove dive from trip"
msgstr "自旅程中移除潛水"

#: gtk-gui.c:2176
msgid "Remove event here"
msgstr "移除事件"

#: divelist-gtk.c:1787
msgid "Remove selected dives from trip"
msgstr "自旅程中移除選擇的潛水"

#: gtk-gui.c:1218
msgid "Renumber"
msgstr "重新編號"

#: gtk-gui.c:1620
msgid "Renumber..."
msgstr "重新編號..."

#: download-dialog.c:153
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: info.c:311
msgid "S"
msgstr "S"

#: divelist-gtk.c:822 gtk-gui.c:820 print.c:395 statistics-gtk.c:92
#: statistics-gtk.c:614
#, c-format
msgid "SAC"
msgstr "SAC"

#: planner-gtk.c:420
msgid "SAC during decostop"
msgstr "減壓停留時 SAC"

#: planner-gtk.c:419
msgid "SAC during dive"
msgstr "潛水時 SAC"

#: uemis.c:198
msgid "Safety Stop Violation"
msgstr "違反安全停留"

#: main.c:64
msgid "Sat"
msgstr "周六"

#: gtk-gui.c:1610
msgid "Save As..."
msgstr "另存..."

#: gtk-gui.c:221
msgid "Save Changes?"
msgstr "儲存變更?"

#: divelist-gtk.c:1020 gtk-gui.c:158
msgid "Save File As"
msgstr "另存新檔"

#: divelist-gtk.c:1710
msgid "Save as"
msgstr "另存為"

#: gtk-gui.c:1609
msgid "Save..."
msgstr "儲存..."

#: planner-gtk.c:299
msgid "Segment Time"
msgstr "時間間隔"

#: gtk-gui.c:1163
msgid "Select Events"
msgstr "選擇事件"

#: gtk-gui.c:1623
msgid "Select Events..."
msgstr "選擇事件..."

#: gtk-gui.c:1624
msgid "Select Tags..."
msgstr "選擇標籤..."

#: main.c:74
msgid "Sep"
msgstr "9月"

#: uemis-downloader.c:30
msgid ""
"Short write to req.txt file\n"
"Is the Uemis Zurich plugged in correctly?"
msgstr "無法寫入 req.txt 檔案\n請確認 Uemis Zurich 是否正確連接?"

#: statistics-gtk.c:98
msgctxt "Duration"
msgid "Shortest"
msgstr "最短"

#: statistics-gtk.c:554
msgid "Shortest Dive"
msgstr "最短潛水"

#: gtk-gui.c:799 gtk-gui.c:872
msgid "Show Columns"
msgstr "顯示欄位"

#: gtk-gui.c:968
msgid "Show EAD, END, EADD"
msgstr "顯示 EAD, END, EADD"

#: gtk-gui.c:951
msgid "Show MOD"
msgstr "顯示 MOD"

#: gtk-gui.c:984
msgid "Show calculated ceiling"
msgstr "顯示計算的高度"

#: gtk-gui.c:976
msgid "Show dc reported ceiling in red"
msgstr "以紅色顯示潛水電腦回報的高度"

#: divelist-gtk.c:1761
msgid "Show in map"
msgstr "在地圖中顯示"

#: gtk-gui.c:934
msgid "Show pHe graph"
msgstr "顯示 pHe 圖示"

#: gtk-gui.c:915
#, c-format
msgid "Show pN%s graph"
msgstr "顯示 pN%s 圖示"

#: gtk-gui.c:896
#, c-format
msgid "Show pO%s graph"
msgstr "顯示 pO%s 圖示"

#: planner.c:217
msgid "Simulated Dive"
msgstr "潛水模擬"

#: equipment.c:999 equipment.c:1517
msgid "Size"
msgstr "容量"

#: print.c:1012
#, c-format
msgid "Sizing heights (%% of layout)"
msgstr "調整高度 (%% 版面)"

#: uemis.c:200
msgid "Speed Alarm"
msgstr "速度過快警示"

#: uemis.c:203
msgid "Speed Warning"
msgstr "速度過快提醒"

#: equipment.c:1010 equipment.c:1519
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: uemis-downloader.c:782
msgid "Start download"
msgstr "開始下載"

#: statistics-gtk.c:532
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: statistics-gtk.c:468
#, c-format
msgid "Statistics %s"
msgstr "統計 %s"

#: gtk-gui.c:1865
msgid "Stats"
msgstr "統計"

#: webservice.c:295
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: planner.c:559
#, c-format
msgid "Stay at %.*f %s for %d:%02d min - runtime %d:%02u on %s\n"
msgstr "在 %.*f %s 停留 %d:%02d min - 時間運行 %d:%02u 於 %s\n"

#: parse-xml.c:438
#, c-format
msgid "Strange percentage reading %s\n"
msgstr "有問題的讀取比例 %s\n"

#: divelist-gtk.c:819 gtk-gui.c:830 info-gtk.c:582 info-gtk.c:1011
msgid "Suit"
msgstr "防寒衣"

#. ++GETTEXT: these are three letter days - we allow up to six code bytes
#: main.c:64
msgid "Sun"
msgstr "周日"

#: statistics-gtk.c:592
msgid "Surf Intv"
msgstr "水面間隔"

#: planner-gtk.c:393
msgid "Surface Pressure (mbar)"
msgstr "水面氣壓 (mbar)"

#: planner.c:570
#, c-format
msgid "Switch gas to %s\n"
msgstr "更換氣體至 %s\n"

#: print.c:960
msgid "Table print"
msgstr "表格列印"

#: info-gtk.c:628
msgid "Tags are only shown if they are identical for all edited dives"
msgstr "標籤只有在被識別為所有已編輯潛水使用時才會顯示"

#: uemis.c:220
msgid "Tank Change Suggested"
msgstr "氣瓶更換建議"

#: uemis.c:214
msgid "Tank Pressure Info"
msgstr "氣瓶壓力資訊"

#: gtk-gui.c:870
msgid "Tec Settings"
msgstr "Tec 設定"

#: gtk-gui.c:805
msgid "Temp"
msgstr "溫度"

#: statistics-gtk.c:92
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: gtk-gui.c:789
msgid "Temperature:"
msgstr "溫度:"

#: gtk-gui.c:1631
msgid "Three"
msgstr "三欄顯示"

#: main.c:64
msgid "Thu"
msgstr "周四"

#: info-gtk.c:841
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: gtk-gui.c:1749
msgid ""
"To edit dive information\n"
"double click on it in the dive list"
msgstr "欲編輯潛水資訊\n只要在潛水表單上雙按即可"

#: gtk-gui.c:1641
msgid "Toggle Zoom"
msgstr "變焦切換"

#: planner.c:294
msgid "Too many gas mixes"
msgstr "太多氣體混合"

#: planner-gtk.c:327
msgid "Too many waypoints"
msgstr "太多路徑點"

#: statistics-gtk.c:96
msgctxt "Duration"
msgid "Total"
msgstr "全部"

#: statistics-gtk.c:551
msgid "Total Time"
msgstr "全部時間"

#: print.c:340
#, c-format
msgid "Total Weight:"
msgstr "總重量:"

#: planner.c:550
#, c-format
msgid "Transition to %.*f %s in %d:%02d min - runtime %d:%02u on %s\n"
msgstr "禁搭飛機 %.*f %s 在 %d:%02d min - 運行時間 %d:%02u 在 %s\n"

#. ++GETTEXT 60 char buffer weekday, monthname, day of month, year, nr dives
#: divelist.c:579
#, c-format
msgid "Trip %1$s, %2$s %3$d, %4$d (%5$d dive)"
msgid_plural "Trip %1$s, %2$s %3$d, %4$d (%5$d dives)"
msgstr[0] "旅程 %1$s, %2$s %3$d, %4$d (%5$d 潛水)"

#: main.c:64
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#: equipment.c:1516 equipment.c:1544
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: uemis-downloader.c:28
msgid ""
"Uemis Zurich: File System is almost full\n"
"Disconnect/reconnect the dive computer\n"
"and click 'Retry'"
msgstr "Uemis Zurich: 檔案系統使用空間已接近額滿\n請將潛水電腦中斷/重新連接\n並按下\"重試\"鈕"

#: uemis-downloader.c:29
msgid ""
"Uemis Zurich: File System is full\n"
"Disconnect/reconnect the dive computer\n"
"and try again"
msgstr "Uemis Zurich: 檔案系統使用空間已額滿\n請將潛水電腦中斷/重新連接\n並再次嘗試"

#: uemis-downloader.c:771
msgid "Uemis init failed"
msgstr "Uemis 初始化失敗"

#: libdivecomputer.c:699
msgid "Unable to create libdivecomputer context"
msgstr "無法建立 libdivecomputer 上下文"

#: libdivecomputer.c:404
#, c-format
msgid "Unable to create parser for %s %s"
msgstr "無法解析 %s %s"

#: libdivecomputer.c:701
#, c-format
msgid "Unable to open %s %s (%s)"
msgstr " 無法開啟 %s %s (%s)"

#: gtk-gui.c:768
msgid "Units"
msgstr "單位"

#: divelist-gtk.c:1650
msgid "Upload dive(s) to divelogs.de"
msgstr "上傳(多支)潛水至 divelogs.de"

#: webservice.c:318
msgid "Upload to divelogs.de"
msgstr "上傳至 divelogs.de"

#: gtk-gui.c:1615
msgid "Upload to divelogs.de..."
msgstr "上傳至 divelogs.de..."

#: gps.c:212
msgid "Use right click to mark dive location at cursor"
msgstr "在滑鼠游標處, 按下右鍵來標示潛水位置"

#: webservice.c:282 webservice.c:333
msgid "User Identifier"
msgstr "使用者 Id"

#: gtk-gui.c:1627
msgid "User Manual"
msgstr "使用者說明"

#: gtk-gui.c:1603
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: info-gtk.c:587 statistics-gtk.c:600
msgid "Visibility"
msgstr "能見度"

#: gtk-gui.c:784
msgid "Volume:"
msgstr "容量:"

#: info.c:312
msgid "W"
msgstr "W"

#: planner-gtk.c:162
msgid "Warning - extremely long dives can cause long calculation time"
msgstr "注意 - 過長的潛水會需要較多的計算時間"

#: planner-gtk.c:137
msgid "Warning - planning very deep dives can take excessive amounts of time"
msgstr "提醒 - 計畫過深的潛水會耗費大量的時間"

#: statistics-gtk.c:606
msgid "Water Temp"
msgstr "水溫"

#: webservice.c:163
msgid "Webservice"
msgstr "網頁服務"

#: main.c:64
msgid "Wed"
msgstr "周三"

#: equipment.c:1049 equipment.c:1643 gtk-gui.c:825
msgid "Weight"
msgstr "配重"

#: equipment.c:1148 print.c:308
#, c-format
msgid "Weight System"
msgstr "配重系統"

#: gtk-gui.c:794
msgid "Weight:"
msgstr "重量:"

#: gtk-gui.c:146
msgid "XML file"
msgstr "XML 檔案"

#: statistics-gtk.c:92
msgid "Year"
msgstr "年"

#: gtk-gui.c:1621 statistics-gtk.c:295
msgid "Yearly Statistics"
msgstr "年統計"

#: gtk-gui.c:2363
#, c-format
msgid ""
"You already have a dive computer of this model\n"
"named %s\n"
"Subsurface can maintain a nickname for this device to distinguish it from the existing one. The default is the model and device ID as shown below.\n"
"If you don't want to name this dive computer click 'Cancel' and Subsurface will simply display its model as its name (which may mean that you cannot tell the two dive computers apart in the logs)."
msgstr "你已經擁有此型號的潛水電腦\n名稱 %s\nSubsurface 能維護為此電腦所設定的別名, 來與其它存在的電腦做區隔. 預設是顯示型號與裝置ID.\n如果你不想要為此電腦命名, 按下\"取消\", Subsurface 會顯示其型號做為電腦名稱(這另外代表在日誌裡, 你可能會無法記錄所使用的電腦)."

#: gtk-gui.c:231
msgid ""
"You have unsaved changes\n"
"Would you like to save those before closing the datafile?"
msgstr "你的資料變更尚未儲存. \n請問關閉資料檔前, 是否需要儲存這些變更? "

#: gtk-gui.c:234 gtk-gui.c:237
#, c-format
msgid ""
"You have unsaved changes to file: %s \n"
"Would you like to save those before closing the datafile?"
msgstr "你的資料變更尚未儲存至檔案: %s \n請問關閉資料檔前, 是否需要儲存這些變更? "

#: divelist-gtk.c:463 planner.c:94 planner.c:786 planner.c:787 print.c:178
#: profile.c:415
#, c-format
msgid "air"
msgstr "air"

#: libdivecomputer.c:153
msgid "airtime"
msgstr "空氣時間"

#: statistics.c:21
msgid "altitude"
msgstr "高海拔"

#: equipment.c:892
msgid "ankle"
msgstr "腳踝"

#: libdivecomputer.c:149
msgid "ascent"
msgstr "上升"

#: equipment.c:893
msgid "backplate weight"
msgstr "背板配重"

#: dive.c:48
msgid "bar"
msgstr "bar"

#: equipment.c:891
msgid "belt"
msgstr "配重帶"

#: statistics.c:20
msgid "boat"
msgstr "船"

#: gtk-gui.c:2116 libdivecomputer.c:150
msgid "bookmark"
msgstr "書籤"

#: statistics.c:21
msgid "cave"
msgstr "洞穴"

#: statistics.c:20
msgid "cavern"
msgstr "大地洞"

#: libdivecomputer.c:149
msgid "ceiling"
msgstr "高度"

#: libdivecomputer.c:152
msgid "ceiling (safety stop)"
msgstr "高度 (安全停留)"

#: equipment.c:894
msgid "clip-on"
msgstr "吊掛式"

#: dive.c:93 planner.c:959
msgid "cuft"
msgstr "cuft"

#: uemis-downloader.c:384
msgid "data"
msgstr "資料"

#: statistics.c:23
msgid "deco"
msgstr "減壓"

#: libdivecomputer.c:149
msgid "deco stop"
msgstr "減壓停留"

#: statistics.c:20
msgid "deep"
msgstr "深"

#: libdivecomputer.c:152
msgid "deepstop"
msgstr "深停留"

#: uemis-downloader.c:405
msgid "divelog entry id"
msgstr "潛水記錄連結 id"

#: uemis-downloader.c:407
msgid "divespot data id"
msgstr "潛點資料 id"

#: libdivecomputer.c:152
msgid "divetime"
msgstr "潛水時間"

#: statistics.c:20
msgid "drift"
msgstr "放流"

#: uemis-downloader.c:589
msgid "drysuit"
msgstr "乾式防寒衣"

#: planner.c:788
msgid "ean"
msgstr "ean"

#: statistics.c:263
#, c-format
msgid "for all dives"
msgstr "針對所有潛水"

#: statistics.c:259
#, c-format
msgid "for dive #%d"
msgstr "針對潛水 #%d"

#: statistics.c:217
#, c-format
msgid "for dives #"
msgstr "針對潛水 #"

#: statistics.c:261
#, c-format
msgid "for selected dive"
msgstr "針對選擇的潛水"

#: statistics.c:224
#, c-format
msgid "for selected dives"
msgstr "針對選擇的潛水"

#: statistics.c:22
msgid "freshwater"
msgstr "淡水"

#: dive.c:119 divelist-gtk.c:815 info-gtk.c:921 info-gtk.c:932 planner.c:897
msgid "ft"
msgstr "ft"

#: uemis-downloader.c:590
msgid "full suit"
msgstr "全身式防寒衣"

#: libdivecomputer.c:151 libdivecomputer.c:154
msgid "gaschange"
msgstr "氣瓶更換"

#: libdivecomputer.c:153
msgid "heading"
msgstr "標題"

#: statistics.c:21
msgid "ice"
msgstr "冰"

#: equipment.c:890
msgid "integrated"
msgstr "整合型"

#: statistics.c:20
msgid "invalid"
msgstr " 無效"

#: libdivecomputer.c:171
msgid "invalid event number"
msgstr "錯誤的事件編號"

#: uemis-downloader.c:590
msgid "jacket"
msgstr "夾克式"

#: dive.c:143 equipment.c:1068 gtk-gui.c:795
msgid "kg"
msgstr "kg"

#: dive.c:88
msgid "l"
msgstr "l"

#: statistics.c:21
msgid "lake"
msgstr "湖泊"

#: dive.c:139 divelist-gtk.c:818 equipment.c:1070 gtk-gui.c:796
msgid "lbs"
msgstr "lbs"

#: uemis-downloader.c:590
msgid "long john"
msgstr "長約翰式"

#: dive.c:114 info-gtk.c:921 info-gtk.c:932
msgid "m"
msgstr "m"

#: gtk-gui.c:956
msgid "max ppO2"
msgstr "最大 ppO2"

#: divelist-gtk.c:824 gtk-gui.c:883
msgid "maxCNS"
msgstr "最大 CNS"

#: libdivecomputer.c:153
msgid "maxdepth"
msgstr "最大深度"

#: uemis-downloader.c:591
msgid "membrane"
msgstr "膜組織"

#: divelist-gtk.c:816 planner.c:965
msgid "min"
msgstr "min"

#: libdivecomputer.c:630
#, c-format
msgid "model=%u (0x%08x), firmware=%u (0x%08x), serial=%u (0x%08x)"
msgstr "model=%u (0x%08x), firmware=%u (0x%08x), serial=%u (0x%08x)"

#: uemis-downloader.c:409
msgid "more data dive id"
msgstr "更多潛水記錄, 潛水編號 "

#: statistics.c:198
#, c-format
msgid "more than %d days"
msgstr "超過 %d日"

#: statistics.c:22
msgid "night"
msgstr "夜潛"

#: libdivecomputer.c:154
msgid "non stop time"
msgstr "無停留時間"

#: libdivecomputer.c:149
msgid "none"
msgstr "無"

#: gtk-gui.c:939
msgid "pHe threshold"
msgstr "pHe 門檻"

#: gtk-gui.c:921
#, c-format
msgid "pN%s threshold"
msgstr "pN%s 門檻"

#: gtk-gui.c:902
#, c-format
msgid "pO%s threshold"
msgstr "pO%s 門檻"

#: dive.c:44
msgid "pascal"
msgstr "pascal"

#: statistics.c:23
msgid "photo"
msgstr "照片"

#: statistics.c:21
msgid "pool"
msgstr "泳池"

#: dive.c:52
msgid "psi"
msgstr "psi"

#: libdivecomputer.c:149
msgid "rbt"
msgstr "rbt"

#: libdivecomputer.c:153
msgid "rgbm"
msgstr "rgbm"

#: statistics.c:22
msgid "river"
msgstr "河流"

#: libdivecomputer.c:150
msgid "safety stop"
msgstr "安全停留"

#: libdivecomputer.c:151
msgid "safety stop (mandatory)"
msgstr "安全停留 (強制性)"

#: libdivecomputer.c:151
msgid "safety stop (voluntary)"
msgstr "安全停留 (自發性)"

#: uemis-downloader.c:589
msgid "semidry"
msgstr "半乾衣"

#: statistics.c:20
msgid "shore"
msgstr "岸潛"

#: uemis-downloader.c:590
msgid "shorty"
msgstr "短袖防寒衣"

#: libdivecomputer.c:150
msgid "surface"
msgstr "水面"

#: statistics.c:22
msgid "teaching"
msgstr "教學"

#: libdivecomputer.c:154
msgid "tissue level warning"
msgstr "組織等級警告"

#: statistics.c:22
msgid "training"
msgstr "訓練"

#. ++GETTEXT the term translator-credits is magic - list the names of the
#. tranlators here
#: gtk-gui.c:1281
msgid "translator-credits"
msgstr "Chih, Kunhui\nTu, Weiting"

#: libdivecomputer.c:150
msgid "transmitter"
msgstr "發射器"

#: equipment.c:1409 equipment.c:1429
msgid "unkn"
msgstr "未知"

#: equipment.c:649 libdivecomputer.c:152 print.c:321 statistics-gtk.c:361
#: uemis-downloader.c:133
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: equipment.c:540
msgid "unspecified"
msgstr "不明"

#: uemis-downloader.c:590
msgid "vest"
msgstr "背心"

#: statistics.c:23
msgid "video"
msgstr "攝影"

#: libdivecomputer.c:150
msgid "violation"
msgstr "違反"

#: equipment.c:1545
msgid "weight"
msgstr "重量"

#: uemis-downloader.c:589
msgid "wetsuit"
msgstr "濕式防寒衣"

#: libdivecomputer.c:149
msgid "workload"
msgstr "工作量"

#: statistics.c:21
msgid "wreck"
msgstr "沈船"
